有冇諗過其實就係黑人既本土意識定民族主義抬頭, 而白左就發揮真。大愛包容精神，先會有白人除褲比黑象鼻屌呢Ｄ情況出現

果然白左已經就快可以升仙，真係發揮真。大愛包容精神，就快無差別包容，Ｄ咩恐份份子，邪惡軸心國要佢地奶腳佢都會笑住咁奶
相反香港果班係假包容真獨裁，如果香港果班左膠係美國應該會屈鳩班黑人係鬼